固網電話 續約求介紹

小弟用緊 和記既固網電話 $48一個月
最近需要續約

想問下Ching們 用緊邊間公司同埋幾錢一個月？

反而我想轉HGC，有無Sales？